沉大師係節目講左

將來打細菌戰，亦講左沙士係中國整出黎